วันนี้ทบทวนคำสั่งของ Groovy และเรียน Grails
- ติดตั้ง Grails
- การ Set DataSource มีอยู่ 2 แบบ 
    - Create Drop
    - Update
- เรียนคำสั่งและการทำงาน GORM 
  - สร้าง Controller
  - สร้าง Domain
  - Create
  - Update
  - Delete
 

